香港邊個屋苑睇到海景連日落？

窮L等睇分享

華富

海怡

東涌 映灣園

屯門碼頭

海濱

海之戀

貝沙灣

荃灣西向海單位

真
細個住覺得無乜野
大咗先知原來無敵海景係咁珍貴仲望到南丫島

平平哋西環沿海嗰抽都已經好靚

天水圍向海單位

油塘維港日落海景

安達邨

觀塘曉麗苑H block

嘉隆苑

華景

藍澄灣

華富邨

康城

黃金海岸

摩星嶺徑 域多利道個堆真係好靚

馬鞍山沿海既屋苑

我屋企

中山公國近體育館長椅